【英文文宣片】Videos about how evil of HK police, Spread it out !

The Lastest 最新文宣片 Police mixed into Protesters

About Yuen Long Shot 元朗開槍

Police Planting Evidence on Protesters 插贓嫁禍

I made some videos for Protesters and Hong Kong
Foreign Country should know about the evil of the Hong Kong Police
Please Spread it out to International.

PUSH

和理非聽日出動前可唔可以
去警總關心下銀髮族？帶啲食物丶水（寶礦力）同退熱貼之類去？

push

[品蔥建議] [拋磚引玉] 如何偽裝成一名合格的“愛國港人”（藍絲）？

Amazing work Ching

Help tui

Push 1/10

Push

Tui tui

push

HongKonger good job

PuSh 2/10

I like the first clip ... good job bro

PUSH3/10

推

PUSH 4/10

PUSH6/10

擺咗上twitter 未？

擺咗但無人睇

大家幫手reTweet 呀

PUSH 7/10

Retweet and like

啱啱整埋Reddit

推上國際呀

PUSH 8/10